[介紹]輕度策略型手遊 決戰EGM！

今天想為大家介紹的是一款以未來城市作為背景的塔防遊戲，這遊戲的主要玩法是在16方格中去生成像素機甲消滅小怪。而遊戲而PVP模式作為賣點，遊戲機制是每當我方消滅了一隻小怪，對方就會生成一隻，反之亦然。所以只要比對方消滅得更快就能從中獲勝！機制有點像Tetris的battle mode一樣。喜歡策略遊戲的玩家絕對不要錯過哦！

而且遊戲的晝風十分精美，是非常精美的美少女立繪，目前總共擁有8個角色，各有各的技能及能力，不同的角色會對你的戰局有著不同的影響哦！不論你是蘿莉或禦姐控，總有一款會合你心水！每個角色不僅立繪絢麗， 還有不同的屬性加成，為戰局提供關鍵性幫助！(以下是我有的兩款角色orz)
遊戲中會有著不同的升級道具可供玩家選購，透過購買更高級/不同屬性的機甲就可以大大加強玩家的實力。此外，遊戲除了PVP模式以外，還有合作、故事和競技場模式可供遊玩！而且還有不同的機甲活動，我個人覺得耐玩性也蠻高的，算是一款輕度的策略類型遊戲，在坐車的時候玩一兩局也是非常好的選擇！

遊戲中有著不同的機甲，各有著不同的能力，類別有分成攻擊、輔助和控制。透過玩家自由的搭配就
有著不同的效果，而且變化也蠻多的，幾乎不會沈悶！而且有一直想要玩下去的衝勁！(要升Rank嘛XD)，遇到強人的時候會有種想要打敗他的感覺！
附上遊玩片段！

App Store連結

Google Playstore連結

抄驚就返屋企啦，屌你老母仲要係支那公司

唔夠膽講明抄random dice就話玩法似其他game
笑死人

個原創者係香港人黎架唔係大陸架

有簡體字

支那驚